點解有人將惠康讀「圍康」？

你識埋啲on9仔

新會然

因為

惠康聖誕大特賣

好撚青春 小學回憶返晒黎

嗌開Wellcome

賣特大誕聖康惠
都唔知你噏乜鳩

00後

80後
睇唔明你啲火星文

因為唔識字其實叫頂好

都唔撚岩音 都唔知邊間教會諗出來

佢地d鄉下話係咁

咁你又識倒轉讀？

依家唔問有冇yuu 會直接問有冇儲分

返去你阿媽度55699